<緊急>抗爭者搞記者會單嘢點？

有初步商議點實行未？

首先抗爭者必需完全蒙面出席，呢點不容置疑

至於聯絡記者嘅工作，訂立時間同地點要點安排最好？有咩建議？

絕對，必須，一撚定要確保地點係安全，唔會有狗突襲，抗爭者可以喺記者會後全身而退，大家有咩建議？

有無可能訂一日搞記者會，想出席嘅出席，但講嘢嘅人要有文有路

可以針對抗爭裡面受爭議嘅事作回應

主要發表例如：重申五大訴求，打鳩白衫原因，點解圍狗屋，譴責狗隻暴行等等

慢慢抗爭者會變成一個組織，係架空政府權力嘅開始

反而擔心有狗黎捉人 我地去增援 就會越搞越大

地點嘅安全性，講稿嘅準備工作都要討論

推

首要考慮當然係安全問題，但過到呢關對成場抗爭起好大幫助

推呀 唔好好似臨時立法會咁冇晒聲氣

應該由和理非or文宣組去做
前線出席太高風險

邊個出席其實都好大風險，狗一定會當係大台咁針住咬

大家幫手推post
我哋需要更多突破

我覺得反而空擴地方好
要走要支援都容易
係建築物俾人大包圍成個區域好難搞

#掉核彈都唔割蓆
感謝前線，守護香港守護市民

推啊
好重要啊對抗翻個政府

有無可能喺一啲合法嘅集會度搞？

推，希望有討論

商場搞？